---
sidebar_label: "Hintergrund"
title: Hintergrund
---

Sie können den Hintergrund des Papiers anpassen. Klicken Sie auf das Hintergrundsymbol im Ansichtsdialog um es hinzuzufügen. Es stehen 8 verschiedene Hintergrundvorlagen zur Verfügung.

## Konfiguration

Breite und Höhe sind die allgemeinen Einstellungen der Box.

Zusätzlich können Sie die Farbe des Hintergrunds anpassen.
